［I/A] PES 2019 Mobile (72) 2037都未入得

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

岩岩個post問過狀態關數值input事
唔係好明 咁依家隻隻狀態C可以點搞？

2037

我同你同一時間開po

konami話過係bug 1月11號先出patch整

咁耐......

CLS

禁實壓迫制自己啲後衛都係完全唔郁望住電腦射
下下都大大力射爆

新手留名

最仆街係禁區內角仔，廿零碼少少，大大力爆射
：咁到入到

禁壓迫要有技巧，唔可以亂禁

今朝打六星後防又順好多

乜都冇

係咪minimum出?
link入唔到

其實個龍幾勁都冇用，電腦實底線傳中入硬你

係呀 入唔到? 我再睇下

係WO屌佢 唔知係咪佢delete 左 係minimum 出架

呢樣真 低低地 一底線短傳入撚硬 隻CB一定會縮走比佢射

所以我放左白波龍

同fifa一樣 要你玩進攻 進攻足球=場場456=刺激 輸左就嬲嬲地課金

入到

岩 on99

我條後防已經係max 拉莫斯+max高甸+max DDG...但只要對方底線出波 佢隻CF一定會攞到波然後係你轉到人去搶波之前抽入

玩到好撚火 成隻game較到好拖泥帶水咁

入唔到 可能我太細

btw 新消息 campaign 依家一季有21000 GP 幾抵玩
唔洗train 人既話 好似仲抵玩過tour

到你學返佢呢招 班仆街又會block哂你傳中

班仆街好撚勁 傳中/角球冇一次頂到

係一次都冇

Exact7ly
唔知係咪team spirit 唔夠攪到咁
雙中堅得5x%

我2019 第一球角球 一開就比mane頂入左近柱
之後就無再頂入過

絕對唔撚係 我team spirit 99 VVD 加隻 華拉尼都係咁 輕易比人傳中射入死角

我覺得你太大先岩 大到入唔到

最嬲係隻龍自己行出幾步
同家電腦curve 近柱，灣過龍門入波

電腦有心夾埋屈尻你咁

新手果陣都係長煲campaign 練波

一季幾多場

更新完6星易打左

10場

我download左，裝埋喇

sim 有冇gp

有

2019大家有冇勁銀波推介？

正 一日sim夠16個鐘

洗鬼用銀咩

但啲tp好撚少

用白波又要簽又要執陣容我覺得太煩
想組隊妖人隊用黎刷gp/解任

campaign sim喎
唔係event sim

我都想搵D勁銀銅波黎踢campaign

J.King

爆級既比利連
速99
爆99

岩岩試左 sim都有21000GP 如果係有promotion 既話

2018 有幾多

冇銀波龍，頂住先

Get錯⼀⼃⼀⼁⼀

d高overall rating嘅金銀波續約都好貴

2018個陣係派contract 券

哥狗陣應該點擺？
cf cf
cmf amf cmf
dmf
cb cb cb cb?

用左20萬抽野
我得返十皮 用黎續約

隻game 變到好肝

溫馨提示2019
4231 幾好用

裝完
人樣加球衣轉完
舒服哂

啲身高好似出問題
普巴美斯企埋一齊 美斯仲高啲

我繼續儲gp

yesterday i was simming the first few levels. as soon as i got the promotion requirement (something like 1 or 2 wins lol) i would change to a white ball squad and discarding every single match. got past 4 levels in no time this way

Discarding? Like how? Quitting the app?

get match quit app re-enter discard. you will get the loss but saves 10 minutes of your time

其實discard 唔洗轉白波squad
因為discard唔扣contract

I believe it's 24k for promotion and 21k for relegation, not sure what it is for just staying.

relegation都有錢
會唔會有人quit囇10場刷錢刷到被bam

lmf cmf rmf
dmf
lb cb cb rb

即係依家可以quit 囇十場

5分鐘賺20000gp可以無限刷

有冇巴打仲會彈game? 使唔使重新download?

利申 andriod

驚驚地 都係玩兩場promotion夠先quit

佢的網廣告多到仆街

係 所以本身諗住比download link 巴打
可能條友見廣告click 數同download 數唔符合 改撚左link掛

有無巴打知2019 D 活動有無變? 定都係果幾味

雖然話佢免費整比我地用係應該禁廣告比佢 但係真係超多..
又要分3part 之餘 每一part都成5-6個廣告

佢有寫dont share direct link

佢fb有人話死link

iOS pvp

一日要贏6至7場巡迴賽先有50000分
仲要打其他活動

勁能食電屌

好撚驚比人bam

更新後易打左6星
波都唔洗控，踢反擊都得

30fps , low quali

都係好食電

試左季節賽SIM
放棄十場之後...............得13000GP

Gp唔洗刻意刷
全黑滿lv 打巡迴賽都夠續約
Feature player 先係重點
GP 最多用黎買位置卡同技能卡

USB charge 住玩
iPhone 7 ok la

唔撚係掛 全黑滿lv夠錢咩?

夠wor
打到37000分
摩佬120%
我堆爆lv尼馬，美斯，牙朗都已經練到100%熟練度
堆中堅又係
Team spirit 而家最高97
繼續練其他球員熟練度

而家練緊呢隊
VVD新中都99%

咁睇黎一陣可以加多幾隻黑波

屌 更新完改咗中黑波率 三抽一粒黑都無 有一抽全銀

抽中堅

用緊堆廢人 新陣都打得贏6星

抽有閃電心知不妙 一見so9 仆街

都唔知d熟練度同數值有乜用 堆中堅70 同90一撚樣既

幫fd抽中Kun

2019無頭鎚 下下地波傳中爆射

新玩一日Bale, 包皮起步, 另加兩隻金

都唔識跳

有無人抽波抽過regular 想個會出咩波 啲富豪巴打可唔可以抽一下嚟睇

Lm

最已陣

2019 so9勁丫

99% 更新改弱左難度

6星用垃圾輕鬆打

好似第一日咁 D分又小 D獎勵又小 續約費咁貴 實好多人棄game

話說近排pesdb咁多廣告嘅

畫面進步不少

第一日個難度變左傳奇lv

fifa ut 個劇本模式 全隊食豬油糕 單刀唔撚入 禁區唔入 橫傳唔入 90速前鋒比70速CB後上

仲係要重試

然而重複

呢d單刀波6星都射得入
世界變左

當年亨利食菜咁食

覺唔覺費蘭尼無上年咁高?

Kimmich = Daniel alvis

Laporte 193 =on9

巴塞隻沙治奧羅拔頭好勁
禁區外第一時間射爆DDG

金波cmf : Fred
暫時似係最勁

今晚pvp?

未練到

點先有依啲？

推介大家刷campaign sim 全部discard 拎降班bonus
又唔花energy 又唔洗續約

求詳情

未出

㩒sim
然後熄app
重開app,選discard/放棄比賽
連續十場有gp送
聽說10000gp

季節賽?

yes
可能選手動/sim都得
我就sim

等級1仲有無得降班

你贏一場 再熄9場有兩萬一啵

降班有錢收咁ON9?

屌你老尾 睇佢打sim 轉人嗰陣D人名破圖既

屌 咁on9架咩

ok
又俾你沙拿SM

角球撞出黎果d 波，第一時間抽埋去

ios pvp

嬴1場得萬3

最on9係可以用discard刷
本身如果佢discard完唔計match數都冇事

我升班有22000gp喎

第一級 3分就可以升班

好似改到慳電左
Low quali 30fps me 一場3%
之前都6%

邊隻？

曼fred

走場會唔會被ban

輸曬真係有錢 正啊屌

唯一缺點 影響戰績

我降班都話我升班送22000

唔在意

金波rb邊隻好？

一個鐘夠抽十次boxset

我降班 但係都無降返落1級

角球og 大法

og 其實好易
你斬個波比自己龍，
你控制個龍行前後左右
個龍就會sin 低

對面og wor

點解30fps仲lag過2018果陣

好快改到唔計，快刷

屌你老味 打6 星 對面隻gk好似痴左線咁救哂d波
中柱又中幾球 on9

係咪得我今日先第一次收到50coins？

我地應該都係

佢d data出晒事
我兩副帳都有barcelona scout,主帳唔見左

都唔係講你果個

我乜鳩都收唔到 巴塞嗰舊都無

點樣可以有最多gp 輸10場？定贏1輸9

要升班 先多D錢 降班好似得8000

有無人發現之前有d 突破左到31lv既人 今年無升到滿lv?

好似有一隻喺細號冇max 應該31左 不過真係好似

K社lost data

sim 2LV > 1LV 8000gp
sim 3LV > 2LV 22000gp 初初刷有22k 之後變8k

點會

sim 1LV > 2LV 要有4分
我開頭刷降班有12000 之後得8000

以前刺激好多 華dee 沙拿 包皮

咩以前

咁依家輸波放棄係唔係唔扣約?

有冇ios人係咁話網絡錯誤要㩒重試

an pvp

唔關ios事
an都係咁

同問

wtf
曼聯打psg

曼城 下體會 psg bvb 巴菜 波圖 利記
送錢波了

包皮對鍾斯

咁又唔好睇少拜仁喎
人地年年歐聯4強架

利記今年英超奪冠相 拜仁成隊老坑

唔掛得知我隻美斯係咁入頭槌

牙朗美斯kdb 換其中2隻點揀好

維度爾好唔好用?

感覺同尼恩高蘭差唔多 不過不失咁

刷兩刷又有兩萬一GP

ios 893786191

想問下而家食返自己會點 純粹當經驗值

打中堅頂波一流

yes

試下先，佢d數據似 dmf多過 cmf

係邊個活動刺

forfeit唔清楚
discard一定唔扣

added

go

gogogo

campaign sim
1.㩒sim
2.然後熄app
3.重開app,選discard/放棄比賽
4.連續十場有gp送
你可以贏夠分升班 先放棄其餘比賽都得

升班gp會多啲

thx

升降機，正呀

我用manual果面踢一場，比下面

刷定屙煙Fplayer

again?

ok go

彈左,再黎

發生嚴重錯誤

okok

入唔到game

試多次

重裝緊,一入就彈game,做乜勁

好啦 咁下次先

唉 我屌你老母K社 比得益啦柒頭 斷下斷下點撚樣玩啊 打藍波啊

屌，陣完game再入入唔到
重裝都係咁，做乜鳩呀

IOS 763 509 385

d地波同速度係咪順返左?

dllm 又中堅

我部note9出機以來都未試過返工期間差電
pes2019食電超勁
諗住試下30fps
完全接受唔到
十足呢度po gif
一格格.........

owner id not found

其實以後活動抽波 係咪gp 同coins 都可以抽

763 509 382 先係

入唔到game呀屌你老母

added, pvp?

893786191 ios pvp?

added pvp

你好友名單已滿 cant accept

now try?

Now ok, goooo

彈咗

konami server too on9
try again

Go

log in 唔到

算啦 下次先

你入到game?

我入到呀

我入唔到

lv.1全輸 10min洗13000gp

同我一樣

on9 咁可以點？

卡登入畫面係唔係？
一登入就陣返出主畫面？
唔知點搞，重裝都唔得

係
同你一樣

打sim 我隊波得24%控球

你依家又入到？

有冇人知佢係點配？係唔係random配？

6星廢左咁多
30分鐘入3球，達到任務要求，下半場係咁回傳9猜

等左成粒鐘又入到

龍門好似正常返，識救波

thx
咁我等下

有冇人玩？

me

你係？

pvp?

add左你

note9
要較60fps

go?

ok

屌 聽到雷聲就知不妙 比多隻蘇狗我 真係多能謝

晏d

Now?

電腦你可以再勁啲既，屌你
9撲救

pvp？

ok
732 537 837

waiting

新engine之下嘅Rafa silva帶波好痴線

巴打hea 打?告魯夫咁都入到

依家d射波好勁

iOS pvp : 664943454

gogo

第2球on99

保連奴個球

停左喺awaiting opponent

亂射 你d波下下死角

回來，來對戰吧

原來仲有一個人invite 我
咁奇怪

Yes , who r u

668

你開

我連五星都成日贏唔到 點算 下下比電腦追和 勁撚到仆街

兩隻max lv幼齒好撚勁

Again?

上下半場兩隊黎

邊個加我 Pvp

again?
頭先先玩維䕶後第一場

感覺唔同左

ios pvp again

you have my id?

岩岩跟左巴打個方法 刷左21000gp 繼續狂刷先

另外想問洗唔洗打左升級先有21000定係狂輸10場都有？

升級有2xxxxgp

降班/升唔到班應該10000-20000gp 有人試過8000gp?
未有肯定數據

刷兩次 都唔想刷 係咁網絡問題

用sim刷教練熟練度/gp
夠分升班就discard其餘比賽=冇得輸

反正打tour都一樣狂彈網絡問題
campaign刷gp快好多，仲快過以前pvp 3000gp

你覺唔覺得D球員特色無晒 用嗰堆全能到仆街 同用D 8字頭既無分別

我覺得主要係今集冇得屈頭
個個身高差不多咁

刷gp 增加咗60+場敗積 之後抽咗5次都唔中想要嘅黑波

you invite me?

馬列斯樂似光頭咁

用件米7都頂得入幾球 用牙朗猶如垃圾 一球都未入過

你有恆心嘅一於刷gp 抽乾個pool佢

不了

刷成晚睇下可以刷到幾多先 反正啲戰績冇咩所謂

我來一場

要多154抽先抽乾 大概每廿場波抽一次 姐係要刷3080場

go
ugg

wtf

我最想係要kante or kdb 其次degea 羊 尼馬

但都叫係有個無成本而又有GP既方法
除左時間

我都抽左5-6次
有時贏兩場升下級就有22000

lag dog

咁樣重開驚法 會唔會爆炸

降8000 sure

升係22000

你降到最低級你輸晒無得降就有13000當你留到班

最低就打一埸升班抵d

同埋season level高啲gp都會多啲
不過刷得最快都係不斷降班

唔識守

Here? 玩嘛

yes
go la

升完，再降再升

可能你一個人會令到k社電腦大爆炸多次

wait我5mins

Me 696 309 412

go得

岩岩抽到呢隻 係咪可以雪

Wait 同位巴打玩場先

勁野

wa
守唔到最後

黎得喇

埋齋果位係新Musa

邀左

我跟隊

聞說偷波好勁 好嘢嚟

應該咁樣砌？ 我想等買新教練又唔知買邊個好 竹

塞晒跑得快既落去

好 唔該曬巴打

施蒙尼改左咩名

你仲係隻無速中堅 無退防唔切比人中出咩 可以換卡斯米路打CB 中場用啊朗索 印象中啊朗幾好用 仲咩唔用佢 其實有時啲金波會好用過黑

家陣D高佬無用 唔知係咪K社做錯左AI D高空波預判勁垃圾

條女無啦啦打黎阻住晒
黎多次？

而家放返啊朗索上DMF 卡斯打CB 收起左隻81CB 咁樣會唔會好啲

高佬的確比上季預判無咁準 但我覺得都算合格 唔垃圾啵 不過今季改到啲矮仔跳到9樓咁過頂波

go？

訓了，聽日再玩

好

卡斯米路打右邊中堅 廢是兩個唔高球員同邊 咁樣應該會再好啲 試完話我知o 唔ok 我都想呢個ac 中啊朗索 好鍾意佢

前面3個全部爆lv ？again？

好似係
聽晚先 訓

好 麻煩曬巴打 岩岩新手玩唔係好識 我仲狂刷緊gp 想刷多啲勁人返黎

ching 主要玩咩刷gp
same新手

玩campaign 不斷升降班 每十場有獎賞
抽到對手就可以熄game 重開 不斷重複
第一級贏一場熄9場 升班 獎21000
第二級輸曬10場 獎8000

岩岩有個巴打講左個方法 你去上面睇 狂打季後賽既sim 開左場就刪app 再開 禁放棄比賽 刷左10次完結左會比8000/13000gp

嬴唔到直接kill game 唔會扣約

想知d教練係幾時更新

好似係朝早8點 冇記錯既話

應該唔止，突然冇啦啦睇會比朝早check戈陣多一兩個，岩岩兩點戈陣刷完gp諗住買個教練嘅時候又轉左全部

我要刷296次先刷得曬所有波 姐係要玩2960場

Manager List Refresh Times
The manager list now refreshes every 8 hours, 3 times a day, starting from 0200 UTC. So the pattern now is:

0200 UTC

1000 UTC

1800 UTC

究竟2日內可以刷多幾多 聽朝6點起身繼續刷

佢呢啲box draw成日都有嫁啦
你擔心佢改campaign setting好過

依個box我岩岩先中到第一隻黑

所以咪要盡快刷 一陣改左想刷都難 而家啲gp 好難有咁

連抽3次都金波 依個pool未中過黑波 埋咗大概6次

真係黑撚到仆街

羅馬柏歷堅尼都唔錯

2個鐘刷左120場
中 摩迪，華拉尼，艾巴，kane，Fred
唔知佢會唔會bam

唔會掛
我見大把鬼佬/中国人 都係咁刷

有冇陣係可以
Lw st rw
Cam cam
Cam

好似上年法國迪甘斯個陣

3 攻中？

兩攻中，一防中

ban就應該唔會 可能會改掛 越多人刷佢就越唔會ban啦

開始刷

暫時14抽 中左11黑

今集kane 好唔好用

刷左10萬 1隻黑都冇

法賓奴好用過卡斯米路， 搶波勁啲， 感覺又快啲

又中已有嘅黑 抽中勁黑都無用啦

咁好彩 我一隻黑都抽唔到 又要再刷過

仲話我好彩

已棄GAME

同意

卡斯米路好慢 豬油包咁

誠意推介：4231，路維
Ts 80都夠同6星55開

利雲真心垃圾

長青驚

如果有11隻VVD
歐冠

英文係咩？邊隊？

總之campign就得，我manual，鐘意就打兩場，快樂足球

請問我刷一季降級得8000 係咪好似少左d定正常？

正常，升先有兩幻

So9 no.1

Thx,等極都未見多過700既

留班先有13000？

最好level 1贏一場
level 2贏一場
咁就有20000gp+12000gp

係 我2級嬴一場就開始棄 可以留係2級

請問今季季節賽獎勵如何

Thank you

有GP 降班8千 留班萬幾 升班2萬零

Lv5 表示手動認真打都連輸3場

咁難打?

我仲未開始打 用白波嬴level2 一場就廢事再踢

poulsen現實都好勁

即係抵玩？

不嬲建議白波打季後賽
不過而家獎勵多左令你可以尻刷

其實唔係真係咁抵
又悶又無得升人升ts 刷十場都要唔少時間
不過岩岩發現discard game唔會減球員合約數

快樂足球
一路刷一路揀緊球衣

終於刷到抽到黑波 國米CMF NaingGoLan 呢隻洗唔洗雪

賣弄球技和你寫進日記

好撚難升lv

而家打6星極度需要中前場重炮
葫蘆頂左右就要勁先入到波

打陣地戰，要中場沖前令電腦防線全體拉後，前鋒先有空間射波

99體既中中70分鐘都已經紅for 433

要令電腦出現呢d情況先可以直傳單刀

左下角唔知點解尻沖，
右上我強制佢尻沖前

2019仲未炒過你

Me 仲研究緊隻game

而家罰球都唔識射

玩左一日 一抽就我朗

e隻金波 點睇

恭喜

終於刷左200場 好快就到1000場

俄仔

20個賽季
16萬

為左抽啲勁人返黎 刷左成晚

其實唔止16萬 10場有1萬3 有26萬先岩 不過抽得一隻黑波

正 條女幫我抽到尼馬

抽左幾多次

今晚再戰

Pes 2019 第一次傳中頭鎚入到波

搵多條女抽美斯

尋日你個埸
係我2019pvp 第一次敗仗

Kimmich 打cmf/ dmf 擺中間好撚勁
傳波=全盛時期f4
防守=kante

你又開始胡言亂語

想問刷gp 用邊個

季後賽，贏一場，之後全close app 放棄賽事

卻奧斯

終於等到你加盟喇

10次 姐係30個波得一個黑波 不過岩岩條女幫我抽多一次 中左尼馬 抵返曬

thx 試試

唔知咁刷gp會唔會ban

auto定手動

sim

憑智力賺gp ban乜

而家中同一隻 有冇得合

K社發現到就會改返

Both ok

所以而家快啲刷仲好 就黎300場

刷左兩輪都好撚眼訓

中左拉膠
總共3隻啦
有一隻係滿LV 又唔想換走佢

岩阿
怒刷

練好練滿

點會ban, 就算你抽曬d黑，咁刷都升唔到level, 始終你要番去玩tour, 只係可能佢遲d改少d錢或唔比discard

用傳波勁嘅人好好玩

最煩係成日岀error要係咁重試先開到波

降班一次
算班一次
輕鬆30k

點解第6個挑戰我贏咗4-1但都話我唔成功

我都係咁 痴線game

得失球差
你第1場4-1 就ok
如果第1場輸
得失球差會累計，3場後洗底

屌原來係咁
打6星好難炒3球

2019 ，433 最強陣容：
Neymar, 麥巴比，messi
Kante , G8, scholes
Carlos , VVD , 華拉尼，azp
Gk: 是尻但

第一場3球ok
如果竹1場被大炒=gg
尻打3場洗底

無牙朗

今年個433
3隻中場角色分配好仆街

首先條中場線 必備：
-重炮遠射（目前最易得分方法）
-體力95+（因為你會輪控3隻追波由頭追到落尾先阻到6星電腦）
-防守要好
-傳控（傳失波，電腦一下就反擊，預要追波追到氣咳）

高度唔太重要

曼城龍算ok救到，azp係咩？

熱血足球
高普

車仔隻阿古柏斯達

CF 麥巴比勁d , 唔計遠射既話
Cron 必殺頭鎚冇左= 辣殺
Lwf :識用一定用尼馬

Jesus都無 重排啦

重中之重：
左右兩邊既cmf 要好跑得，又要快
因為要追波追到落自己底線

岩岩刷到

中場追得好辛苦 cb猶如垃圾

係咁發生網絡錯誤，咩事 完全玩唔到

爆炸都更新左個髮型

不斷重試ok

球衣最靚都係young boys

啱啱check左
放棄比賽唔會計落records度

岩岩又中多隻icardi 同benzema
如果CF 有icardi benzema 阿古路同 dezko 用邊隻好

唔得啦咩？

講緊唔計落玩家勝率度
但會計落campaign 入面

我都用緊呢個gk幾勁

阿古/迪斯

Sokratis仲係好撚勁

次次入game古天奴嗰畫面都問我down唔down更真實旁述 唔想down 但次次問真係好煩 嚴重拖慢我discard進度 有冇得熄咗佢

手波隊

而家都係用返標準，低解析度啲爆炸頭變哂產青好on9

我發現轉哂輔助失波會少好多

想問下艾達韋列特係咪可以雪？ 又抽多隻返黎

贏3場，棄7場
3皮野入手
一失球即棄
Fun

雪喇，冇幾多cb用得落後等feature 最好

啲後防好廢 又搶唔到波 打電腦都可以狂比人入

垃圾級

試下全部轉輔助
之後狂施壓

呢個真，廢左好多

有愛

岩岩轉左 刷到300場啦 仲差700場

銀波隊刷野用一流

又中多2個黑波 想問隻CB好唔好用

今季屈速冇咁明顯屈機
大隻佬都可以玩下

普普通通 無好cb好以一用

cb仲廢過上季

諗緊合唔合kroos

你合左實後悔

開挑戰1-5是但一個即刻出嚟再入返6就可以洗 唔駛打

巴打有無邊隻西班牙聯賽既黑波推介? 有幾個5星scout 上季留到依家

係wor diu

美斯

messi so9 griezmann 都有
本身想睇下合kroos 或者 coutinho

牛清玩左幾耐

古天奴，阿辛斯奧，巴西防中

今集有得刪除陣容

用拉膠定umtiti好？

Umtiti 好少少

咁如果3場都1：0呢？

wtf 雖然唔係我最想要嘅嘢 但都好開心 btw 又比多隻迪迪仔我

只要你總得失球係+3 就得

高普玩大左
daddy

Daddy
永潰摩佬

一日最衰都係班痢狗

牛ching點睇

冇喇，都預左
Game 入面都難用到仆街

又有新教練用

Respect x 3

最衰都係班湊利狗

有沒有人試過教練，哥迪奧拿？ l.roman?

想問下PSG 個籠好啲定係巴塞

我都想知勁唔勁 可以買

買啦
教練咁平

30400，超貴，但可以840

岩岩抽曬 得返9000幾 又要再刷過 而家好緊呢個教練

有得用摩佬好用啦

有隻傳奇史高斯 勁唔勁？

比人炒左

冇咁快del嘅

唔會del掛
可能到時變自由教練 好似自由球員咁

咁我都係買定隻新既 就買30400個隻先

個人覺得唔係幾好用
尤其係打sim

如果曼聯想換帥救亡，可能要付出2400萬代價，而摩連奴在11個月之前才續約，不會出現季尾便約滿離隊的情況。現時曼聯在歐聯打入16強，對手是PSG。()

好食電
feel到開始要換電話

有冇人隻迪迪仔變左弱智

換note9
我拎部V20都行唔到呢隻game

炒左反而會好d
psg 對曼聯
由八二波變七三波

始終鐘情於用紐亞
friendly pvp擋過 咁多位an巴無數攻勢

91波就有

你話L.Roman? 咁既話我等到2點睇下有咩新教練先

咁我覺得又無咁極端既

哪有

呢期重用大猩猩，冇人再可以向佢扔蕉

兩日後出featured players

我今晚扔
準備接快速反擊

IOS PVP ???

屌佢老母成撚日近尾15 分鐘就出遠射大絕
控都唔撚洗控一野轟死角 你老母

iOS 032545997

Added

電腦e招好屈

媽，respect

碧咸單刀唔入，轉頭輸多粒

成班係摩佬帶領下尻踢

ios pvp
732 537 837

媽

唔知咩事
VVd派膠
Cron , 咸爺不射男

尼馬個球多左個cb
again?

VVD
差d又派膠

AN pvp
我新手黎

係咁射龍

664943454

one more?

有冇人仲刷緊 今日目標係上到600場

我level1 全部sim level 2全部discard
同時刷教練熟練度同gp

push

刷到手軟仲刷緊

9點3 ok?
eat飯

我都刷緊 不過係咁網絡出錯好煩

diu奧巴馬敗家仔

係咁彈返標題 中左bug？

yes,我卡左game了

點解嬴一場sim都咁鳩難?

有咩黑波右閘？

一齊eat

係 都唔知幾時先整返好 如果冇出錯 刷得仲快

我入唔返game

等,我琴日都係咁,等左一粒鐘

你而家都入唔到？係咪話存取錯誤，返回標題？

係呀

個ser好廢

我尋日都係咁
過幾個鐘就冇事了

幾個鐘

刷下抽下，咁你共有多少Gp？
抽到insigne，幾好扭

想玩入唔到

IOS PVP

終於刷到

尼馬係咪真係好好用？
我有三隻拉莫斯 應唔應該換左佢
但換左就無左

an pvp
893656868

有無ios 新手

新手

排隊

得沙拿尼馬基沙文,今日2次閃電都重覆哂

我

推

等陣

我刷夠75000就抽 而家得返399個波可以抽

未試過閃電新版

屌 有運到 我都係靠條女先抽到尼馬 其他全部都冇咩用咁

IOS
763 509 382

我 打場？ 你加我831993084

係咪真新手 唔想大炒

無法連線
我地一齊熄機再連

連連下嚴重錯誤

AN pvp

893656868

真新手 玩左唔夠一個月

出閃電心諗:今次掂啦,得3隻90+

加左

巴打加左我？ 用緊阿仙奴？

on9 k社
試下你開埸我入

下埸

係

等緊你入黎 邀左你

無喎 我第一次打

game 都入唔反
你同a.c. 巴玩住先

終於入得返，真係要等一粒鐘

k社on99

OK 巴打我有無add 你

有
我地之前打過
ugg

OK

邀我
thx

done

閃電係咩意思 未見過

唉

巴打防守有少少差 快啲刷多啲後防返黎 雖然我啲黎後防都唔好得去邊 攻用多啲直傳比較好 我都係打電腦練返黎

開頭你攻得好入肉 嚇到我 但係你啲防守

好呀多謝 我都係岩岩玩無耐
第一球空哂

好多球巴打後防都冇曬人 所以變左我好易入到

我都唔知點解後防無哂人 好難守

上半埸miss左好多chance
again ?

我都唔清楚 要等啲有經驗既巴打先教到

你TS 幾多？ 應該都關事既 我諗

想同牛巴打下 學下野

加左你朋友

720 283 398

今日試左

想觀戰
以前玩隻winning係有得觀戰既

完了

繼續

爆機

打幾場？

last one

比人大炒

比你禁住黎屌

你開我入

no one?

Go?

Waiting

等等轉setting

有時唔知點解轉唔到squad

咩巴打用咩教練

a米巴d攔截好勁

失敬失敬

一樣喎

如果用埋c 朗會再勁啲

入到，巴打黎場？

開左

ios 720 283 398

糕

媽，David silva 做咩撞唔跌

Again
再試多次個大衛詩華

D silva真係好好用

Again?

射中間俾你個龍撲晒，again

今埸我練防守

啤咩啤巴打, 唔好太多遠距離地面傳球, 比人截到就仆街了

again

今集點守
完全唔識守
一轉左人佢一定同我整停左粒人咁既

今集係玩鬥入波

完全變我上季我屠人,
而今季比人屠
真係要還架

AN?

屈機隻大衛詩華
下下要飛鏟撞過去

8:4

跟機

Shit, 我條後防做咩

Last time?

你地無打龍

Gogo

條後防真係好撚膠
唔sick玩了

what name?

so exciting

無效試合通報

巴打唔好成9清做多好多上去
雖然我防守都好廢

唔明

好似未加你

go lo diu

你太遠直傳死硬, 哥狗係短傳, 當自己tiki taka 咁就無死, 一有機會就等兩個前鋒同CMF one two

原來add左

咩名？

牛ching 下場先

成日9清同長直線俾晒d控球我
你係後面猜多兩腳先交無咁易人中場拎

waiting
Messi FC

我練防守
一失波先會壓返上去攻

btw again?

岩岩抽中簡尼 佢好用啲定阿古路

新入坑 想問如果開支爆左有咩方法解決？

買教練

感謝

膠撚到

你重開game入過

儲gp換勁既教練
新手用住送果個教練先，後備可以擺白波

有邊個係勁

阿朗 vs 6星DDG

Again？

BENATIA

好似無乜人用既?
係咪廢?

熱血足球 高普

點chop出黎

我升完高普 之後去左升哥狗 發覺哥狗條中場根本傳控唔到既 就走去練迪甘斯 好似無個勁咁

今次我轉左踢法

唔同左打法

你個龍上左身

睇到，成日清俾同一個爆

守得咁好
again?

戰術
可惜拉舒服特未練好
半埸換入威力更大

但攻唔入

ok 咩名

嚟多場

快d練好聽日玩

IOS

名?

go la diu

inviting

d後防係咁派膠

Jesus又偷到

1 more

我唔得閒住，一陣搵你

後面兩個紅色12m又唔入

Alisson Alisson Alisson

唔知做乜lag

黎多場？

no la

好lag

我pvp emily就順
可能睇人

我今日玩幾場都順

我轉wifi試一試？

a米巴 隻艾歷臣好勁

抽幾下box 睇下中唔中先

慢慢刷

again
wifi too on9

想問簡尼好啲定係阿古路 岩岩抽到簡尼

Need to 喂奶

Kane shooting too4

牛兄隻右閘係咩，我冇右閘

有啲想換隻美欺或者KDB

德國kimmich

姐係應該用返阿古路？

巴打刷左幾多

而家刷左450場

Cls

而家500場先岩 岩岩睇返 不過仲有成60幾個黑波未抽到

你諗住全制霸?

你想抽哂個box啲黑波?

想 不過好似冇咩可能

加D HKD就得

呢集啲遠射勁到 咩龍到死

太易入

就係唔想課金先咁比心機刷

成日話尼馬勁，由2018到而家用落都係嘛嘛地，牙朗勁好多。可能我唔識用

連用既機會都無

不過牙朗真心好用

呢隻CB如何

辣殺

我有3隻了

又雪得 繼續刷先

今季有咩金波cf/ss勁

呢隻如何 岩岩又刷到了

垃圾

稍微識玩下波嘅龜

其實幾靚仔 係慢左D?

邊隻龍勁 求指教

alison勁呀

新LINK ,MINIMUM PATCH廣告禁到死

玩到燥 電腦底線傳中根本mark唔到 入硬 我射世界波又救到 射遠柱又救到 接近空龍先入到波 屌

想做好啲防守 後防成日空哂..
成日控球勁低 比人禁屌
有咩方法可以改善下

琴晚無聊屍神刷刷刷，中古天樂同VVD，再用三隻umtiti換尼馬，而家個pool仲有七十幾個黑波，仲有咩必要刷？

同一個menu黎？

MINIMUM PATCH暫時出得一個orginal

試下一路拉人停後
不過其實佢依家防守係有問題 太撚廢
reddit都好多人屌

Yes
好難防，唯有手動鏟埋去，暴力足球

屌牛清極力推廣暴力足球

今集唔剷波啦， 一撳剷對面都過埋你

兩個中堅一定唔可以拉出嚟，一甩位就比人爆射

試左幾場kompany唔錯，有身位有頭，今集速度上唔會爭太遠

公司玩開30 fps
屋企玩60fps 覺得60fps 去得好慢

反而auba唔係太好用
控球身位太差

都幾真實

k社係咪知大家由2017都冇人玩季節賽，所以今集俾大家刷GP

貼近現實

其實玩落ok嘅，係遠射太易入。咩龍都救唔到

打街埸已經見唔到有人用啦
同d an巴打 出左奧巴唔見有上季既優勢
終於改返正常

但刷到有d悶
要睇住劇咁刷先得

想問下3隻一樣換係點換法？ 同色既波抽過隻？

我由season 23輸到落season 1

係任揀，我先後入手美斯尼馬

唔撚係呀嘛 咁正

雪左好耐

手動打到升級之後棄

我發現
Enderson 勁過ali

之後再升，loop

升很花時間

點解會打咁多season

新手一問
點樣可以整到曼聯LOGO同波衫

An only
Install patch

sosad

有冇人好似我咁有心機刷左600場

我都唔惹少 533場

巴打好快追到我

又中多隻包皮 我要kdb, kante ar

想問下 簡尼同阿古路邊隻好用啲

車仔個領隊幾好用

兩個都ok

sarri or conte?

今集利雲有d辣殺，轉身 控波都好慢

必然正選

其實2018嗰時金波已經唔錯

都係DDG好用

沙利

點check自己刷咗幾多場

之前刷銅波卷刷左成個月，中左20幾隻黑

依家仲好刷
box draw 包你唔重複

直頭廢到呢
我隻呂布變潘鳳

季後賽 SIM
下邊一格係睇戰績

煙鏟

唔好跟車太貼，睇下聽日出咩pool先

牛巴幾時打返場

想今日刷到1000場

有邊d球員係重點要刷？

係要抽架喎 我想抽到C朗 美斯個啲

係呀
不過而家好難升一個球員，餵極都升唔郁咁

tour送嗰啲trainer 升得好快

依加淨係想要沙拿 簡迪 迪布尼同紐亞

一抽中牙朗

或者留GP
慢慢抽位置

Me 不定時浦頭
1-5要煮飯喂奶

車仔煙鏟d反擊好撚快
有番d 2018 個種速度感

住家男

岩岩抽中呢隻 如何

紐亞已不復當年勇

你諗住抽哂個box

好耐冇見過奧巴美揚單騎

應該冇咩可能 佢限時得返1日

慢

繼續刷

而家隻羊唔見哂，得返包皮

都好勁呀

防中要卡斯美路

已抽到，仲有邊隻？

抽左 有巴打叫我放左係CB

而家有咩人呀？

想睇佢個球員list 好耐

我覺得法賓奴好用d

防中影帝好唔好?

卡斯係咪上左黑？
我3隻沙基利想換見唔到佢既

有發現，
有得換沙維

係呀。

你地係來回1,2級咁刷?

邦老師，曉武士嗰啲大舊衰可以上返場

廢老

我有隻銀波防中都幾推薦

咩

who?

仲要抽到120次先抽曬成個

講真 啲勁黑都差唔多齊又滿level, 都唔建議齊隊既巴打再抽， 等佢featured player 仲好， 因為依家全部都basic player

Pogba改弱左?

你要改名啦

仲要搭隻普巴比你

A. SAMARIS
Box to box ，夠高
我隻Max lv 有84 rating
識助攻助守

靚抽
又阿朗又普巴

閃電全部出前場 c朗，基沙文 x2，沙拿x2，尼馬，so9

點解我一隻都冇 抽啲全部都冇咩用咁

新手一問
其實係咪中親黑波都有閃電

終於中隻勁架啦

想中埋C朗 美斯 包皮 同埋啲勁既中場後防

咩rwrp1000點搞？

重試佢幾次

你D人真係有排升

Featured似乎要用coin抽

我200仲以為好多，700唔駛訓？

慢慢升都冇所謂 係想抽曬想要既野

尼喪c仲勁唔勁？

所以而家唔好用coins

就黎700了 有訓啊 抽到3點幾 10點起身繼續

正常都係，basic players先買大包，主力係featured players

遲早有日達到我咁嘅高度

照字面計，係咪應該連場次都唔計？係咪bugs來？

btw, 呢個方法邊個巴打發現？

原來就黎800場 睇黎1000場好似好易 1200做目標先

100%

白妹巴

90 rating 以上先有

巴打！加油

d鬼佬刷到2000埸啦

果個位置Top5 有閃電

正選唔到佢

就嚟300已經想死

咁勁 啲鬼佬唔洗訓

如果一維謢改番，想刷都冇

貼吧啲人整埋按鍵精靈

每次按次數不同，怎管理？

所以我好比心機咁刷

人手刷太慢
睇下兔條link啦

輸咗740場都抽唔中想要嘅球員

佢有教點整？

邊條link 有咩方法

我都唔識阿 睇緊

得截圖，怎樣做？

我冇深究

淨係見到應該有人用緊

計我話campaign mode 勝率唔過5%嘅人ban囇就啱

咁我諗我應該未見過閃電
但以為有

踢下刷下 快樂足球

Kagawa 勁左好多

Me 一比電腦入一粒即棄

隨緣足球 後防唔洗控 守到就守到 守唔到自己控都無撚用

守唔到個堆通常係會先失波，唔洗踢的